（多圖）打暈咗隻蚊，點處置佢

比佢咬咗三下 好唔開心

剪晒佢啲手腳同對翼 之後搵水淋醒佢

好功夫

膠水痴腳/剪左對翼先 玩玩下醒返飛走就唔好

咁撚大隻既

放大咗張圖

用牙籤剪咗佢對翼，見佢啲腳係咁震 好心涼

剪撚左佢個嘴

咬番佢三下

打椿機咁用牙籤震佢啲手腳

三下就咬唔到 依加就拎佢三隻腳

暫時仲識震震下 比唔比佢抖下

俾滴水佢飲下啦 如果唔係好快死冇嘢玩

整走佢枝針！

試下拎個bass震佢

用火機響佢面前燒佢Ｄ腳

剌身

唔好亂比水佢玩 好易浸撚死佢

樓主試下播比佢聽

處決方法：搵兩張透明膠紙輕壓夾實佢，然後慢慢一野拍死佢，慢慢欣賞爆汁過程

隻蚊都係搵食姐

拉咗佢去掂咗掂

我自己頂唔順 好難聽

睇到都覺得爽 叫啲蚊平時成撚日夜晚先出黎嘈住晒

笑撚死

會唔會對佢太好

整滴血喺佢面前

放血俾佢飲

咬咗我三啖 應該飽到上心口

剪埋佢支針

點解唔打算養起佢

剪撚咗佢條撚

好撚在未老 仲聽到

道德撚仲未入黎屌樓豬既
好撚殘忍囉 人地都係揾食啫你諗下你啲屋企人比人劈哂啲手手腳腳會點

不安 報驚

正皮
希望d蚊死全家

剪咗佢枝針（右邊）
驚佢好快死

比滴血佢啦

睇到好撚夾 啲煩膠蚊終於有今日

留名

屌 一野拍死佢啦

咁都唔死？

蚊都有生命 點解要虐待佢

仲識震

就算死都要曬佢條屍三日

火燒或者灌水

拎火機辣下佢

人都有生命 點解要虐待我

用蚊貼佈個陣再擺佢入個陣度生活

我上次用膠紙封實左
之後拎黎做標本

呢種蚊好難煩 用手拍勁難捉
飛又無聲 訓教捉唔到又係咁比佢吸血

大隻到咁嘅

用精餵佢

睇到好撚爽，支持樓主凌遲處死所有蚊

琴日開蚊燈清理，入面抽乾哂既蚊屍，比各位爽一爽，呢個世界又少左呢堆仆街蚊

見到都痕

其影相都影唔哂，紙巾後面都仲有一堆

蚊燈咩黎 好似幾work

咁多叫WORK?
証明係多蚊到仆街

搵人同我燒咗佢間屋

蚊一次可產3000隻卵

邊隻蚊燈

求牌子

通常剪走佢地對翼
用棉花棒點少少消毒火酒落佢個身
用牙籤插佢

愛護動物協會係邊 ，有人虐待動物呀

都未打鳩你
未算喎

係你老母個閪到

你個名

好心交俾蚊義工啦

屋企無裝蚊網！
隻蚊跌落街點算！！
唔比你領養！

比滴血佢飲下，唔好咁快餓死

正 留名

睇得好爽
正呀

滴d血俾佢 吊佢命

吓私樓咪成日要返工邊有時間餵蚊，不了
吓公屋咪即係牛屎仔低質血我啲蚊食唔慣，不了
吓有小朋友陣間你個仔貪玩打死我啲蚊點算，不了
吓得兩公婆返哂工邊有時間聽我隻蚊彈翼他，不了
吓毒撚自己一個住我唔想比佢j我愛蚊隻長腿，不了

咬返佢啦 等咩呀

叫醒佢再打番暈 不停重覆 要佢好好反省

抽驅蚊聲俾佢聽佢會點？ 走又走唔到

快D更新啦喂

求介紹

我果隻吸唔到蚊。。。

全部人扣口德分100

燒咗佢下半身
死咗啦

巴打住叢林？

想知你點樣打暈隻蚊

lm

Call 愛護昆蟲協會

巴打求蚊燈推薦

雌性

將佢個頭同尾拉開
勾條腸出黎
再一野綁返住佢條頸
最後用力一拉

肚裡面啲蟲

係咪蚊燈+電蚊拍開無雙?

比d掙扎佢

笑死我了

我唔敢掂昆蟲 會選擇用膠紙輕輕痴住佢個身 睇住佢啲手手腳腳掙扎但又郁唔到再放張膠紙去垃圾桶安葬佢

搵食啫，犯法啊？我想架？

撞死幾百隻蚊

隻蚊死左未

上頁死左 幾頁都唔追既

Between好癲呀呢個post啲人

爽

吸得你血嘅蚊都係要搵嘢食俾佢地啲仔女
點解要咁樣對佢地
好撚殘忍無人性囉

性命無分貴賤
性命無價

點樣可以打暈隻蚊

比佢咬 睇實佢飛嗰一下 一嘢捉住
然後好似chok 暴龍機咁chok

隻蚊都死左，積下口德啦

樓主我屌你咩 隻蚊都係生命嚟架 你咁樣玩

我睇到好心涼

報警

諗起阿雞

入黎就為左睇呢句

幾時到下隻

比佢死得痛快算啦

積吓陰德啦 啲蚊咁善良
利申：未俾蚊咬過

火燒佢

屌好撚爽

好治癒

隻腳仲痕緊

點打得暈又打唔死

好正

施主功德無量

試過一掌拍開左隻蚊嘅血囊同身

然後一野捏落個血囊度

啲血「結」到仆街

都唔知隻蚊吸左幾多先可以濃縮到咁

呢度大概一個月份量

咩牌子？

你地講得好岩
屋企真係好撚多蚊
有次無辦法之下去google search 「 滅蚊 公司」
我原本諗住係咪嚴重到要搵滅蟲公司黎噴野滅蚊
點知搵到一間野既蚊燈專門比學校/公司用
舊野叫HKMPLUS
是但求其睇左佢網站一陣就買左
抱住無望既心態買 點知work 真係撞彩

利申：我無做過任何research 同比較就買左 純粹撞彩咁啱work 非打手

巴打你用邊樣刑具？ 分享下！

I want to play a game

本人為愛蚊人士 強烈譴責樓主一切行為

上網睇完好似幾正
幾錢

我買左幾個月
好似700幾
實數唔記得
你試下打去問下
我記得間野個服務都唔錯

淘寶貨卅幾人仔

咁都好work！
有無部野個樣？
有興趣

有無咁痴線

跪求link

咁你攬住d蚊過世啦

做得好 試過用手捉住 不過太大力比佢死左

跪求

你搵光觸媒捕蚊器

噴d蚊怕水落去
點蚊香

好痕

後入

巴打post還post 加返句慎入先
上面有張有開嚇親 多撚到呢

蚊都死左，積下口德啦

細時我都試過，我無咁殘忍

我只係一隻一隻腳咁扯走佢

嘩我屌

哇

點解可以打暈隻蚊咁正

32個負評？ 咁多蚊上連登

做咩傷害你女朋友

你A0難得有女,都要咁對人

剪佢個嘴^___^

最黑最大隻個2隻咩黎

黑蜂

多到

逃佬一堆 廢架

剪你老母個閪口先呀表情撚

巴打hoball

係粟米公公

樓主你好

蚊又真係好討厭嘅；

不過見到樓主個po，好自然又諗起＂大隻佬＂裡面有班𡃁仔玩，打死隻狗嗰場戲…

樓主rip…

年中打死九百幾隻

幾多日前出世

喂 你唔好出街啦 踩死哂D蟻呀

Full of protein